連登三大玻璃心：籃波撚、Gym撚、地盤佬

玩具猩猩、冇靈活性奶粉人、無文化惡臭賭撚雞蟲

次次一講就起晒鋼屌鳩你

你講咩話

共通點:頭腦簡單四肢發達

Gym撚最自卑

入左呢個post既籃波撚、gym撚同地盤佬，
求下大家千萬唔好同樓主嘈，一嘈就只會應驗樓主既說話，只會令佢自high
唔好回應就係最好既方法

仲有飛雞醫護撚

3樣中晒

飛機可能係香港唯一覺得自己貢獻最大，但人地笑鳩你地係臭雞既職業

唔回應=默認

呢個真，明明柒到仆街但唔比人地覺得柒

理性討論 靚唔靚好主觀 但佢地覺得自己紋完好有故事個下先起雞皮
利申 無紋身 唔反對 但唔好咁自大plz

屌你老母

屎眼白汁Gay撚

清好波

仲有啲叫人Ching 嘅on 9

做做下gym射波啲籃波撚同gym撚先最on9

反而足球果班識扮野 識玩

漏左班憤世嫉俗，懶係看透世事既兒登仔

最玻璃心應該係班Child登仔

屌鳩完人，人地還拖係人地玻璃心
Child登好波

似得你足波矮撚
又矮又毒又瘦
比你係到圍爐又點？
現實咪又係loser

點解連登仔成日笑籃波係玩具？
因為唔夠人高同大隻囉
出黎隻秋囉矮仔

公你贏字我輸

你咪繼續圍爐囉loser

大家睇吓上面果幾隻籃波撚就知我冇講錯

佢地睇到呢個post就bill左幾滴眼淚

唔講你班波台爛賭撚？

嬲到啲肌肉彈彈吓

你係波台屌足波撚弱智,多過你所講嘅玻璃心

大麻撚呢？

今次地盤佬同gym撚都相當克制，係得籃波撚出嚟咬人，仲撩人隻揪
可見玩具猩猩智障係最低

閘住反彈冇回頭

樓主看破紅塵

鍾意打波同做gym既地盤友系米3倍加乘

講咗幾年仲有人嘈
利申玩具撚

谷住谷住點得架
即刻做個射籃post，做兩set，同叫雞先啦

開個post就話要隻秋
四肢發達，頭腦簡單例證
係咪飮開奶粉嘅籃波雞蟲

冇學歷嗰班做gym撚， 佢不停話好多高學歷嘅人做gym

樓豬唔啱喇，搵班猩猩同人比

地盤狗 好心咪學人上連登
垃圾蟲 無資格

樓豬係足波撚，唔做gum，做逼科？

Gym

幾廿歲人都要上網搵成就感

好過你做乜都要諗人點睇